{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Lehmadele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen loomadele n√§mmisn√§kk."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan kasvamiseks p√§ikesepaistet."},{"text":"Mina olen konna v√§rv."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","levelName":"Easy"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mul on vars, lehed ja ilusad v√§rvid. V√µid mulle kingituseks anda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√µhnan v√§ga m√µnusalt."},{"text":"Ma vajan vett, et p√ºsida v√§rskena."},{"text":"Sa leiad mind vaasist."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","levelName":"Easy"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Kasvan puu otsas ja ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvidele meeldib mind koorida ja s√º√ºa."},{"text":"Olen kollane, kui olen valmis s√∂√∂ma."},{"text":"Olen k√µver, pikk vili."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","levelName":"Medium"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja paksu t√ºvega ning paljude lehtedega okstega. Linnud ehitavad minus pesi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin p√§ikselisel p√§eval varju anda."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle peale ronida."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Bush","isCorrect":false},{"label":"Seeneline","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","levelName":"Medium"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen maa all kasvav k√∂√∂givili ja j√§nesed armastavad mind mugida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oran≈æ."},{"text":"K√º√ºlikud s√∂√∂vad mind √µhtus√∂√∂giks!"},{"text":"Olen juur."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","levelName":"Medium"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen taim, mis ronib. Vahel kasvavad mul viinamarjad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin end asjade √ºmber m√§ssida."},{"text":"Mahl on valmistatud minust."},{"text":"Mul on k√§√§nuline vars."}],"options":[{"label":"Viinapuu","isCorrect":true},{"label":"Roos","isCorrect":false},{"label":"Daisy","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","levelName":"Hard"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen teravate n√µeltega taim. J√§√§n aastaringselt roheliseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Inimesed panevad mulle j√µulude ajal kaunistusi."},{"text":"Mul on k√§bid."},{"text":"Minu lehed on m√µttekad ja teravad."}],"options":[{"label":"M√§nnipuu","isCorrect":true},{"label":"P√§evalill","isCorrect":false},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","levelName":"Hard"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen torkiv taim, mis elab k√µrbes. Ma v√µin palju vett talletada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Elan seal, kus on v√§ga palav ja kuiv."},{"text":"Mul on teravad ogad enda kaitseks."},{"text":"Ma oskan h√§sti vett kokku hoida."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":true},{"label":"S√µnajalg","isCorrect":false},{"label":"Sammal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","levelName":"Hard"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen seeme, mis k√ºtmisel popib. Sa v√µid mind kinos s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti kinos."},{"text":"Alustan kernelina."},{"text":"Kuumus paneb mind muutuma."}],"options":[{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Nisu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","levelName":"Very Hard"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen paljude kihtidega taim ja v√µin sind nutma panna, kui sa mind l√µikad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µnele ei meeldi mu l√µhn."},{"text":"Ô∏è Olen tihti harjunud maitsestama suppe ja hautisi."},{"text":"Ma v√µin su silmad vett vedama panna."}],"options":[{"label":"Sibul","isCorrect":true},{"label":"Kapsas","isCorrect":false},{"label":"Salat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø","levelName":"Very Hard"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast ja olen m√§rg ja k√ºlm. Sa vajad vihmavarju, kui ma siin olen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Ô∏è V√µin teha lompe."},{"text":"Sa kannad vihmakeepi, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja s√§rav. P√§eval s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan taimedel kasvada."},{"text":"Sa kannad p√§ikeseprille, kui ma olen tugev."},{"text":"Olen kollane ja soe."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Vahel toon vihma v√µi lund. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Minuga saab teha lumepalle. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Sa kannad salli, kui ma kukun."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve. Sa n√§ed mind taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µver."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mul on vaja, et p√§ike paistaks."},{"text":"Mul on punane, kollane ja sinine."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen tugev tuul, mis v√µib asjad maha l√º√ºa. Vahel ulun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Puud k√µiguvad, kui puhun."},{"text":"V√µin panna lohed lendama."},{"text":"Ma olen n√§htamatu, kuid sa tunned mind."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"√Ñike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen vesi, mis k√ºlmub taevas ja langeb nagu v√§ikesed pallid. Vahel tegin haiget, kui sulle otsa s√µitsin. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§√§st, aga mitte nagu lumi."},{"text":"Ma v√µin maandudes p√µrgata."},{"text":"Ô∏è Kukun tormide ajal."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Frost","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen vali m√ºra, mis tuleb peale valguss√§hvatust taevas. Ma panen maa v√§risema. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§lgin v√§lku."},{"text":"Ô∏è Olen osa √§ikesest."},{"text":"Teen √µitsevat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Maav√§rin","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Kosk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen suur tugeva tuulega torm, mis keerutab ringi ja ringi. Moodustan sooja ookeanivee kohal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on silm keskel."},{"text":"V√µin p√µhjustada √ºleujutusi."},{"text":"V√µin kahjustada hooneid."}],"options":[{"label":"Liivatorm","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen tume udu, mis raskendab n√§gemist. Mind leidub tihti linnades, kus on palju autosid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind p√µhjustab reostus."},{"text":"Sa ei n√§e v√§ga kaugele, kui ma siin olen."},{"text":"Olen segu suitsust ja udust."}],"options":[{"label":"Sudu","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Tolm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}